可唔可以錫多一次春袋

可唔可以定好一日，號召2000名熱愛旅遊嘅人士，真係買張機票，換mileage 又好，廉航又好、短程又好、單程又好，大大力錫多次春袋？ 每人都係俾$1000 左右

抗爭需要成本，如果真係成功塞，班機取消，分分鐘可以退返錢。